頂m記豬柳強縮左水

今日買返黎食好似細左個碼，窮撚恩物都無埋

食你老母

食m 記生cancer

咁重口味

唔講政治 垃圾都食已經好on9

縮左好耐啦
利伸成日食

今日食仲以為係自己錯覺,原來真係細咗

講真
廢中我朋友老母
都成日m記、大家樂、大快活
老豆老母都Cancer，佢捱得好辛苦又係m記
而家好似都中埋招

你細個當然好香口
但好多人活到3X歲就又腫瘤又癌症

做咩唔食姜b餐？
m記黃到金喎
十卜十卜